五大訴求 缺一不可

驚你地唔記得
提提你地

Objective:
> Shut down the airline from HK, if Carrie Lam fails to block the border.
> Given Fact: Los Angeles(NEW!), Japan and Macau found #WuhanSARS patients who are from #HKG Airport => No checking in the departure.

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

P牌無得推，得閒就入去推

129 陪你罷工

罷工！

光復香港 時代革命